［林奠Fans Club] 2/12 HKICPA Annual Dinner - 香港會議展覽中心

好開心呀 今晚可以見到林奠
真係一眾會計師既光榮
特首咁比面出席
一陣問佢攞簽名先

Let's have a game

GBS

Push

屌你老母羅富源

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本